AlphaGo 大戰柯潔現場直播

唔慣聽蝗語, 可聽英文！

柯潔呆了

有無國際互聯網賭場可以下注賭ALPHAGO嬴？

聽英文旁述真係正好多！

睇怕頂唔到好耐會入青山

贏左未,
唔識圍棋,
只想ai 打柒人類

[集中討論] AlphaGo VS 柯潔

一開波右下已被壓制

1.001

封盤...

個蝗語直播都唔係講棋嘅on99

睇英文啦

我睇緊英文, PRO好多

ALPHA GO今次有無調低個AI功力？

好有棋靈王feel

一定唔會

AI冇得咁調架 成個network嚟，改唔到架

ALPHA GO有無999年功力？

改下個databases

留名

你點知alphago唔係佐為既身體

柯潔暴斃未？

大陸會唔會即刻科水 10億美金 話要做世界第一國完勝Alpha go

香港無網台可以做到旁述

日本LIVE 有CHAT ROOM, 仲好睇

柯潔就快扯甩自己D頭髮

鬼佬旁述都好勁

有時都估到雙方行法

有冇cap圖？

鬼佬旁述已講緊PREPARE FOR GAME 2

想人類贏，但柯水木

蝗台已經無再講賽局

但柯潔係狗，撐ai

蝗台睇左10秒, 轉左去鬼佬同日本台

日本台, 繁體支那同殘體支那係CHATROOM打交

鬼佬旁述好高質

what can black do?

um.... looks difficult...

點都好
有人類唔怕柒多鑊甘去挑戰其實係好事

罵戰區

甘你老母

支那質素

咁樣睇:

巴打係咪唔識中文？

There is no way out

英文旁述好勁

乜野人黎？

美國冠軍

其實捉圍棋要預測人地下一步唔難
頂級選手係講緊預測人地8步後

分析得好清楚,
除左有時漏左兩步

人類加油

唔只係預測, 係分析都講得好清楚

點解alpha go諗左十幾秒

8步

反5p反到走火入魔

cls

alpha go 吊打

END GAME階段

個棋盤得返好少possibilities

AI可以窮舉, 必定係吊打架啦

唔係甘應該係咩

I don't think AlphaGo is designed to switch from the usual algorithm to brute force at this stage
Especially when DeepMind's goal is to develop general AI

勝負已分啦

alpha go 一直維持個局勢 睇住黎食

一直先手

KE JIE is shaking his head...

有冇巴打識睇可以分析下

睇返大陸網
原來中國禁播場比場

係支那話中國人已勝

柯潔熄總制所以中國win

今次多左人講, 有D亂亂地 同埋個氣氛太歡樂

我講個英文直播

佢應該理解錯做

有人類唔怕柒多鑊 甘去挑戰其實係好事

完全捱打
由頭輸到尾
但柯潔捱到呢個位都真係好高手先頂到

被狗撚

知乎？
預感呢個問題好快會被消失

完啦好嗎 捉無可捉
阻住食飯

唔係點做世界級

比多柯潔勁多一倍 或者三個柯潔一齊捉

alpha go 都一樣贏住你四目

到時中國話AlphaGo險勝柯潔
唔肯講被AlphaGo吊打

個場係大陸攪但又唔比播

其實十幾歲就做世界級選手,囂張都好合理

如果

Alpha Go已勝

alpha go 贏左

堅冇睇
條撚樣輸左未

贏四目半？ 有無聽錯

李世石後生果時都係咁串

留名等睇白子有優勢

成件事係封Google je
同AI或者圍棋冇關

根本就係一路計住贏你一目半咁捉落去同你捉一百鋪都係贏你一目半 咁係咪險勝

點叫險勝
人對電腦真係輸到仆街喎

贏1目半

咁因囂張而乞人憎都好合理

四分一

搞錯 好似係半目

等睇大陸仔又話有絕招今次其實未出

唔識聽蝗語對唔住

1/4

我都聽到Alpha Go贏四份之一子
4分之1

Score board寫1/4

係

但圍棋技術係專業ge
佢個人WFC
用完即棄lol

串好正常唧
運動界 Kobe leborn cron 果啲一樣係囂串架啦

可以咁理解 1/4=半目

應該係計法問題 中國法就叫四分一子
日韓就一目半

仲以為有咩神之一著
都係韓仔好睇d

對面粒白子重啲

李世石先係真正第一

但我自己手計到半目
應該我睇錯

柯潔好勁
但都係希望佢一場都贏唔到

串有咩問題？
串係源自於對自己既實力
廿歲世界冠軍
唔串都好難
唔好因爲佢係蝗就特別歧視佢

老實講呢啲單對單比賽嘅獎金同公然聚賭有咩分別
杯賽獎金公開大家玩

而家圍棋貼目係咪仲係7目半/ 3又3/3 子？

佢今日19歲咋施主

歧視強者
睇唔順佢態度同歧視係兩回事

1/4即係幾多 大炒？

今日塊地好撚硬

柯潔係度賴? 你咁快知

？

半目

alpha係唔係就住就住嚟贏
剩係贏1/4目

隔離POST話計日韓 就柯潔羸左

去支那比賽, 驚左支那人拿錘打爆佢

或支那糞青圍毆deep mind 職員

等睇記者會話自己仲有新招未用

唔係重點

佢接近過李世石好多喎

計日韓例, alpha go又唔同行法啦...

係 佢個 algorithm係咁

咁點解李世石串又無人話佢

好強啦，上次小李唔係撞手神會同alpha捉到終局仲要相差咁少？我比較想知邊個version alpha 強

太極？

都話收皮嫁啦

佢係無論對住邊個都會就住就住嬴

呢個比賽的目的都係想睇下ALPHA GO真正實力去到邊

暫時仲係未知

其實班人知唔知alphago 個玩法係確保左勝勢之後寧願俾對方追番幾子都唔會冒險。所以贏你一目又好，1/4目都好，其實冇咩分別。

圍棋個玩法係咁 風險管理黎
你要贏得多 就要冒更大風險
如果保持小勝 其實勝率會仲高

咁冷靜真係無敵
一開始計曬貼目讓子 之後lead到就睇住黎食

冇錯, 電腦既目的只係贏, 贏幾多根本唔會考慮, 總之計過哂俾你追返幾多子都好, 只要結果係贏就OK, AI點會話你追我幾多子, 我又反CUP返你

有冇試過兩個alpha go 互捉？

好簡單 比一萬蚊你投資
你既指令係幫我賺回報 幾多%都唔重要
咁就明白點解alpha go 只會小勝

又問

柯潔用徹底取地加攞先手戰略你識咩

alpha go 就係同alpha go 捉得多
alpha go 先會咁勁

有，alpha go贏

deep mind

其實係咪應該train個AI係maximize return
咁起碼可以睇下有無新既戰法/學習既地方
當然依加都唔少地方令人大開眼界

你確定?

唔係講笑 單單係兩步內我都可以做到預測同分晰

但係中國韓國同日本最top個班人係至少做到10步 外國人係圍棋方面一直都冇亞洲好

如果你想聽 去聽新浪個個聶偉平講一定好好多

今日比賽完左明天繼續？
冇追唔知發生咩事

我連有比賽都唔知

新浪個聶偉平唔係人人真係聽得明

冇錯，所以要玩落去只有alphago讓子
睇下讓到幾多先會輸

1/4子=半目
搞清楚單位

計得咁準，好癲

後日先再有第二場 再過一日仲有五挑一睇

每分每秒都捉緊啦，一日都唔知捉幾多億次

alpha go駁雲端超級電腦自己同自己捉, 勁撚多, 用超電腦學得好快

同人捉, 佢好似係唔駁雲端超級電腦

自己玩好似兩秒一局

你班中文天才真係柒唔切
敢同甘都唔識分
甘願都打漏左個字啦

你講咩呀 完全唔關事既

「柒多獲甘」啊柒頭 你都柒得好甘下

一鑊甘聽過未

文盲都上連登

班友係咪捉5p捉撚到傻左

仲要用紅字,咁都有得笑

仲要夠膽死周圍指指點點先犀利

晨早走火入魔喇班柒頭

柒撚到

咁都有得笑

兒子生性病母倍感安慰
sor 我認我柒左

正宗柒多獲甘

是日一笑比個like你

根本原句就冇需要用標點符號
你係咪睇鄺仔啲文睇到傻撚咗呀

金定甘

佐為就係ALPHAGO
ALPHAGO: 我同你行指導棋啦, 想讓幾多子?

贏幾多子根本反映唔到alphago 既實力
宜加就好似有隊波對巴賽可以贏二比零
但係佢對水晶官又係贏二比零，連對東方都係二比零
跟本就估唔到佢係勁到去邊個水準

捉到半目差距以經好勁，先唔理alphago 係咪一路計住，assume alphago 終盤唔會出錯嘅話，柯潔起碼收官子完全冇計錯先差咁小。

個program可能特登set好贏1/4子

痴撚線 高級指導棋
剩係贏係1/4目就夠

一定係甘

會唔會讓子數可能因為alphago 減少？

用化名網上對奕，又係連勝超多場，根本同棋靈王一模一樣
柯潔之前既傲氣又有幾分搭矢亮feel

咁樣贏咗都唔光彩
我覺得係要贏全盛期先好 雖然冇可能